[I/A][日]為了誰的鋼金豆丁[拾參] - 鋼金 x 鍊金合作確定

日資開發商 Fuji Gumi Game 2016 最新派台作品
曾參與FFT系列開發 及 前作 Phantom of Kill 的開發商
主打 SRPG (即戰棋) 系列遊戲

唔好講咁多 俾D囡囡你地睇左先

唔夠侯?
自己入game 抽黎丁啦 仆街

遊戲簡介:
如果有接觸過FFT 其實係唔會陌生
game入面所有角色都有三種職業俾你自由轉換(前提係你要滿足條件)
例如 戰士 盜賊 法師 etc...... 各種SRPG 王道職業

而當你解放第二個職業後 可自行配置角色的技能
即係話, 你隻戰士識出魔法都仲得

玩法:
傳統SRPG玩法
每次可以使用4個角色(固定一格為主角) + 1隻傭兵(即朋友) +2隻後備 出戰
以消滅 or 擊退敵人為目標
game 內亦有3v3 pvp 對戰

連機系統:
而加每隻app 都會有連機制, 呢隻亦都有
可以用line or 直接連接至日本伺服器進行多人連線

網址:
iOS:
AN:

日本資料網(含首抽參考):

To newbie
如果你玩耐左 你就知道補其實係冇太大必要
因為呢隻係鬥秒既game 輔助反而重有用處

而依家有咩可以做 除左升Lv
升Lv係必要既一環 因為除左角色等級有限制 同時商店都會有限制
如果岩岩新玩 我會建議你做以下既幾件事
1.星期六日 錢關
2.Crossover Event
3.衝到25級
4.儲錢買25級shop入面既十連武器卷

第4點點解???
老屎忽們都有打過寶庫Event
而依家入坑既新手係唔會打到
寶庫有咩打？
入而可以打Job9-11既職業裝
往往新手最易卡Job Lv既就係9升10
而岩岩講既卷有咩用
可以抽到Job9升10or11既職業專用裝

角色突破LV上限路線 :
抽 / 魂碎關 (每日三次) / 商店 ( LV25 / LV40) [要用石買]

石可以點黎?
每日LOGIN BONUS
鬥技場 每日BONUS (排名爬升都會有BONUS)
解任務
打公會(共鬥)有初顏石同唔人打先有

綜合新手包 歡迎打包
誰ガ為のアルケミスト屬於SRPG類,
回合制戰棋遊戲, 進行遊戲時需使用"體力"開局
體力上限根據帳號等級而定 帳號等級越高體力值越多
體力消耗後需使用時間等候回復, 每5分鐘回復體力1點
另外系統於每天晚上11時(日本時間00:00)送出分別5次240點體力
另外魔法石可以回復體力 每次120體力 零售價為50幻晶石

刷首抽:

首抽泛指完成序章後的新手十連
而新手當完成序章後會在郵箱收到特定數目的魔法石
(數目視乎當時活動 但最少會有500石)
新手十連價格為 500石 > 1500石 > 2500石 (限期為開始遊戲後的一星期內)
而序章中會有一次抽獎機會 這抽叫戰鬥抽, 雖然必中五星 但請分清戰鬥抽和首抽

新手刷首抽首那一隻比較好 ?

首抽建議

平民六屬天王 :
剎那セツナ[風屬劍豪]
克莉瑪クリーマ[水屬天侯師]
阿爾貝露アルベル[暗屬機械師]
菲亞莉莉フェアリリィ[光屬天侯師]
多蘿西婭ドロシア[火屬死靈]
梅芳メイファン[雷屬武術大師]
角色成長 :
每隻角色會有 2 - 4種職業
初始職業會有所不同 而角色三種職業亦會有所不同
所以角色技能配搭千變萬化
要放第二職業 及第三職業 需要將角色等級上限突破
分別為 5突 和15突
突破等級需要使用角色碎片,
碎片可由雜貨店 ,抽到重覆角色 使用魂卷抽 等方法入手

免費角色 :
每次Crossover活動都會推出特定角色 給玩家刷碎片合成角色
而沒有Crossover 時 會有以下兩種情況可刷免費角
1.新角色Promotion

1的時限大約14天至21天

而免費角色 除了能力稍差抽蛋角色外
其他配置都一樣
(免費角色 全部可進化至五星)

歡迎轉載 但請列明出處
HKGOLDEN SeikoRolex

Q&A

1Q. 洗唔洗刷首抽?
1A. 要(戰鬥抽必中五星 請按心儀角色開局)

2Q. 我有隻ザンゲツ點解佢第二 第三個職業鎖住左? 係咪要升爆左先開到?
2A. 鎖住並唔係因為要升爆第一個職業先開到 而係要突破隻角色, 突破5次開二職 15次開3職

3Q. 突破要碎片, 咁我要點先有?
3A 1.抽重覆角色 2. 打Event既魂卷關 3.去SHOP買

4Q. 其實隻GAME個傭兵有咩用?
4A. 傭兵係你D朋友 你要俾錢先請到傭兵幫你出場打怪

5Q. 我自己都夠打啦, 咁唔洗要傭兵都得啦, 要俾錢
5A. 唔是, 你要俾錢, 人地都要俾錢, 佢俾錢用你既時侯 D錢真係會落你袋

最近佢更新埋每個角色出身地比大家睇
方便大家睇睇 賊男 同 免費花婿
兩招隊長技可以比邊D同國角色食到
Link:

新手可以使用以下途徑儲魔法石 :
1. 完成全線, 每章有五話 每話完成後會送750石
暫時最多可領9750石
2.每月login 大概 700石
3.鬥技場 (每日位置報酬 , 刷新新位置)
4.打共鬥(協力)初回顏合共7700石

Job Lv
Job Level 最高為11 (5星)
Job Level 是提升角色能力的主要途徑
而升級Job Level 的裝備 在 Job 1- 8 時 ,
只分開文職 及 武職
但到了Job 9 需要使用個別職業的裝備
個別裝備可以由 限定關卡入手
而沒有限定關卡時可以 使用 價值2,000,000 的十連裝備卷抽出

Job Level 建議全升 最少也要練到 Level 7
當到達Level 7後 職業技能都會全開放
而職業技能除了使用於本職外 還可以使用在 二職或三職中
可以自由配置

歡迎轉載 但請列明出處
HKGOLDEN SeikoRolex

火屬 :
哈薩露ヘイゼル[機械士]
維特爾ヴェテル[神聖騎士]
千早チハヤ[舞姬+]
多蘿西婭ドロシア[死靈]
史特莉耶ストリエ[暗殺者+]
芙莉[咒炮術士](五誡)

水屬:
奧迪馬オーティマ[幻影法師]
蘿菲亞 ロフィア [奇術士+]
克莉瑪 クリーマ [天侯師]
命 ミコト [神子]
尢拉絲 ヤウラス [雙劍騎士+]

雷屬 :
菲亞 フィーア[幻香術士](四誡)
梅芳 メイファン [武術大師]
阿魯巴 アルバ [獸使(M) + 商人(S)]
卡莉絲 カリス [狙擊手+]
影山 エイザン [鍛造師]

風屬 :
阿哈特 アハト [七鬥術士](八誡)
剎那 セツナ [劍豪]
拉芙 ラーフ [奇術士+]
賽妲 セーダ [疾弓騎士]
弗拉梅爾 フラメル [獸使+]

光屬:
卡蘿露 キャロル [商人]
札因 ザイン[領主]
妮卡 ネイカ [鎧魔道士]
萊爾 ライル[遊俠]
菲亞莉莉 フェアリリィ [天侯師]
祖維[雙刀術士](七誡)

暗屬 :
巴斯尼 バシーニ [機動騎士]
亞絲瓦德 アスワド [暗殺者]
庫丹斯坦 クダンシュタイン [魔槍騎士+]
阿爾貝露 アルベル [機械士]
蘿莎 ローザ [龍鬥士]
諾恩[爆力術士](九誡)

新前十 :
1.拉哈爾[火屬魔王](魔界戰記 X 夕力夕乂 已絕版)
2.吉爾伽美什[雷屬英雄王](Fate : UBW X 夕力夕乂 已絕版)
2.諾克提斯[水屬路西斯國王子](FFXV X 夕力夕乂 已絕版)
4.奧迪馬[水屬幻影法師](聖石系列)
4.艾拉尼亞[暗屬帝國準將](FFXV X 夕力夕乂 已絕版)
6:阿哈特[風屬七鬥術士](聖石系列十誡眾 - 第八誡)
6.菲雅[雷屬幻香術士](聖石系列十誡眾 - 第四誡)
8:巴斯尼[暗屬機動騎士](聖石系列)
8:諾恩[暗屬爆力術士](聖石系列十誡眾 - 第九誡)
10:祖維[光屬雙刀術士](聖石系列十誡眾 - 第七誡)
10:剎那[風屬劍豪](常駐)

舊玩家回鍋額外7日賞
自選角色卷(除聖石十誡, 所有合作系列外) X1
幻晶石 X1000- 2000
4星以上裝備十連卷X1
RARE角色十連卷X1

日版及台版差異
1.初回顏合石（連線朋友石）
日版：
1-10 每位250
11-100 每位 50
共得 7000石

台版：
1-10 每位250
11-100 每位 20
共得 4300石

2.新手自選五星角色卷
日版：300課金石
台版：600課金石

3.Login石
日版：新手第二日Login 送1000石
台版：新手第二日Login 送150石

4.優惠5step
日版：
Step1 500石十連抽
Step2 1500石十連抽
Step3-5 2500石十連抽

台版：
Step1 500石3連抽
Step2 1500石5連抽
Step3-5 2500十連抽

5.新手九宮格任務
日版：
分7頁 分別送兩隻五星角 + 五星角色自選卷一張

台版：
冇

6.
課金價錢
日版:
800HKD / 3000 NTD = 10000石
另外每半個月重置初回購入獎勵

台版:
350HKD/ 1400NTD = 3000石

如有未寫請補充

同場加映

鋼金 x 鍊金 crossover 合作資料專區

鍊金真理之門 同 鋼金真理之門 相連時間
2017/10/26 - 11/24
七隻鋼金角色會轉戰鍊金故事
分別為

愛德華兄弟

馬斯丹及莉莎

大總統[憤怒之罪] 恩比[嫉妒之罪] 普萊德[傲慢之罪](左至右)

另加一隻將會同鋼金有聯繫既原創角色

鋼之豆丁MA圖影片:

Line group : NLR248

最近活動：
100層異層塔
萬聖節特殊武具活動
職業（武宗、金暗）強化活動
高手向-魔人討伐戰
+活動（限時）-萬聖節+職兩隻
小清水+職
雷屬金狙+職

推

十月最近活動：
。100層異層塔

。萬聖節特殊武具活動

。職業（武宗、金暗）強化活動

。高手向-魔人討伐戰

。+職活動（限時）-
萬聖節+職任 [狸喵男未出 & 暗蘿莉賢+]

小清水+職任
雷屬金狙+職任

。每日登入100石Get

。一石魂碎十連抽

。24小時無料一抽

此為Line Group ID 提供比大家用嚟傾下新關打法同新角介紹
溫馨提示: 最好就唔好不停放閃光彈 一次半次大家玩下冇乜所謂
如果唔識搞 大家都可以留ID 巴打得閒就會拉你入去
歡迎新舊巴打加入

題外話: 今次放送有提及過下年一月會有本新畫集 (圖既左面)

可以係日本Amazon訂 直接空運送嚟香港
隨書附送早見女神新Skin (圖既右面)
有興趣既巴打可以集埋一齊買 運費可以平D

好似三本免運費